咩方法收埋閃卡先算安全

用zip密碼之後upload上onedrive會唔會好易比人破解
定係用咩專業既軟件會好d(veracrypt)

用wannacry

local disk加密

唔想比條女發現

開個新google帳
擺上google drive

只須部機wallpaper轉做wannaCry即可

唔話個密碼比佢知咪得

200幾gb
本身都有買office365
google同onedrive有咩分別

Wannacry

拍咁多做乜

Google upload快d

放上連登交畀連登仔保管

個個男人都有儲閃卡既習慣嫁啦

USB 囉，set 返2,3 個file, 每個file 1個password

backup 上黎 ， 等班兄弟幫你

一來驚比條女知 二來重要回憶 經過今次wannacry 放上cloud backup似乎穩陣d 不過又怕比人入個cloud 所以要再lock一層

200幾gb

有video有相

有無人答我用咩軟件好
定zip都得

放上thisav再用連登加密法就最安全

200GB 閃卡

夠出40本年刊

放系黑房

又唔係全部扑野
自己有玩開攝影 有d係藝術

7zip用rsa再放入手指就最安全

唔該巴打

曬相放入相簿，呢個年代冇人估到你存實體卡

只係見到aes256

Print出黎卷起佢放嘉頓紅色鐵罐

記係個腦度

貼係到 最危險地方就係最安全

好簡單，Send 比我。
我放係屋企個hd 度，你有需要我再過比你。

最安全

點樣可以影成200gb相都唔比條女發現

應該係舊女嘅閃卡

買個外置再加密

中學儲到而家咁多條女既閃卡
同埋係得到同意先影 我唔會流出去

系你老母咩返5p啦

用緊bitlocker(?)不過好似唔太穩陣 同埋比條女見到有舊lock左既hdd唔係太好解釋

系你老母
入落外置硬碟放入銀行夾萬

send比ex 等佢同你保管

send俾佢老豆keep

我幫你keep

Wcrypt

連登加密最安全